徐步高事件在今時今日發生，算唔算好警察？

事件在當年被標籤為魔警，
如果事發在今日，市民會點睇？

我有野講

封佢做國父

英勇勳章

走得太前

首先, 當年被標籤為魔警, 傳媒好大責任.
今時今日發生既話, 應該只會叫疑兇.
畢竟, 佢都係死係案發現場, 而殺佢既係值班警員.
但可以肯定既係, 可以為佢爭取到相對公平既審訊, 當然最好就可以有獨立調查啦!
因為搜證既人有心入你罪, 點查都只會查到對你不利既.

我唔係為徐步高翻案

梁天琦

香港人遲覺醒

人民英雄 烈士

811